［尋美食］香港覓食好去處

有冇巴絲可以分享？
上網搵嗰啲好多都係鱔稿，
嗰啲咩x假期, 飲食x女推介都唔好食，
想有啲係真心好食然後先推介，
唔好推薦譚仔...老麥嗰啲

其實好多係本身好食
比雜誌推介左之後人太多做唔切
搞到要降低質素加速

所以好既餐廳都係自己收埋算
何況人人口味唔同

油塘太興

食咩菜式ar

正解
所以唔會上網share